本土派最得港人心算唔算係光復行動

當年D街坊都出黎幫拖 (除左元朗果次)

樓主光復左葵芳未

比班唱歌大媽搞能掂啦

蓋清光復行動拯救左深水埗yoyo

Oct 23近期活躍五毛
0群龍共舞
1三色貓
2JR
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11bb chu
12十卜ching

仲有你隻五毛

本土派只能揾陳年舊屎打丁

光復行動好得人心咩？
無其他可以講？

Ching甘得閒